點解人類既屎眼咁脆弱？

點解人類痾完屎唔抺乾淨 噏耐左屎眼會痛
但其他動物又唔會？

動物有毛保護掛

你有無望過動物既屎眼。。。

有D動物會互奶屎眼

冇你咁留意啊

你又知動物唔會痛？

人類都有肛毛

子非魚

話動物屎眼有毛嗰啲真係
人同動物其中一個大分別就係毛髮嘅分佈
動物一般係除生殖/排泄器官周圍冇乜毛外 全身都有毛
人類就係相反

至於點解動物痾完屎唔抆都唔會發炎
首先你要睇下佢地屎眼嘅位置
佢地嘅屎眼一般都唔會被兩塊屎忽肉夾住
自然就唔會噏住噏到發炎

利申 鳩估

我估猩猩個陣就有屌屎眼既習慣，咁屌之前咁梗係抹乾淨啲，抹左就少啲菌滋生，之後進化論

其實人類都唔洗抆屎
係 廁紙商洗你腦 要你買廁紙抆

綿羊好似真係有哩個問題

所以d人要定期剪

野生就唔知點

好認真咁答

你又知我唔知動物會唔會痛？